
                      Esta muy bien y entretenida, y ver los origenes de muchos mutantes estan muy bien, sin embargo, no la veo tan bien enlazada, ya que al final de la pelicula, cuando se ve a Xavier en silla de ruedas, aun no habia abierto la escuela, y al principio de la tercera entrega, cuando van a buscar a Jean (que es la trama de la tercera pelicula) la escuela ya habia abierto y Xavier aun era amigo de Magneto y tambien andaba.
        
            